是日靚晚餐 鮮蝦混沌 配 咚兵衛烏冬

百里香星期日休息？

點解唔食百里香？

塊午餐肉做乜

係

負皮來的

因為百里香星期日唔開

記得聽日叫E餐 薯蓉批

果然係月尾餐...

樓主打拼音

靚?

我靚

呢個烏冬咁細當茶餐就話得者
正餐不了

一條菜都冇，啲屎一定好臭

聽日又有新menu

已有

連埋個混沌就夠飽

邊度黎?

駿茶街熟食中心一樓 百里香

F餐唔該

所有御品皇嘅產品狗也不屌

連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45蚊
1230前埋單/1415後入坐減5蚊 盛惠$40蚊
星期六會送埋甜品
百里香 觀塘駿業街熟食市場一樓

百里香打手

御品皇冇一樣嘢擺得入口